宜家咁既形勢係咪唔好去gym 房好d?

過左新年假又想做gym想人多又好危險
但做運動提升溫度又對抗疫好
好矛盾

留係屋企算啦
女仔的話用body weight train

康文署都收埋皮，唔知其他跟唔跟

Franco 's gym話睇埋年初六之後點

金屬上細菌可以生存12小時

男黎
去唔到真係係屋企用橡筋帶做算

Physical用家表示唔會去住
係屋企/會所操算

唉屌 都係唔好搏

If you ask me i can recommend joining pure fitness and reading the book "gym rat". I thoroughly recommend this book to anyone interested in bodybuilding.

It's been suggested that ZMA can help you gain muscle and strength. It's the best for muscle growth.